
##1. прототипне наслідування дає змогу створювати об'єкти, які спадковують властивості і поведінку від іншого об'єкта, відомого як прототип. Ці нові об'єкти можуть бути варіантами або розширеними версіями початкового об'єкта, оскільки ми можемо додавати, змінювати або видаляти їхні властивості і методи.

##2. коли ми створюємо новий об'єкт з конструктора класу нащадка, ми можемо використовувати super() для виклику конструктора батьківського класу і передати йому необхідні параметри. Це дозволяє нам виконати необхідні ініціалізації, які визначені у батьківському класі, перед тим як ми додамо додаткову логіку до конструктора нащадка.
